社運狗公 眼帯の喰種（Cyrus Wong）躝入黎，呢個係我比你嘅最後通牒（2）

開假ig add我分身以為自己好撚型？

我一試就試到你條傻西啦，講幾句嘢串你，你就仆出黎自認

你頭先好撚串下話？仲係唔撚道歉？

依家我想睇下邊個大邊個，你應該認得呢張相架可？

唔好話我唔比機會你，
Cyrus Wong K* L**** ，呢個就係我比你嘅最後通牒：

1）社運狗公扮黃實則想靠抗爭食女

2）網絡欺凌情緒病手足

3）鳩吹自己社運經歷，扮有份做初選義工

4）喺連登隨意性騷擾女user

5）借保險狗工作職權之便私下接觸女性客戶

你做得出以上行為，道唔道歉你自己諗。

你可以選擇唔道歉，
不過後果自負。

strong post

玩埋呢個po佢都唔道歉就玩大佢報公司啦

新po LM

推

lm

L個靚M

要啦 亂咁用客人資料

懷疑當事人

點解樓主會有佢電話㗎 又有佢全名㗎 好驚呀

推啦

cc台：樓主係波台黑警

佢又話自己學警
咁算唔算冒警

真心唔好得罪樓主

有真樣睇唔該quote我
唔想再追post

得唔再Po

Individual Insurance Agent 同 Technical Representative (Agent)有咩分別

呢樣真係唔明

想不勞而獲？
下個就到你

保護當時人
拉

仲未肯道歉？

個條友唔關事，唔知入黎做乜鳩

Lm

未有就唔好quote我啦屌！

好

仲以為係眼帶

係囉，我都唔係好明呀，點解會咁㗎

收割？

樓主戰鬥力10000

得罪樓主條賤種都好難走得甩

冇追po 有咩最新發展？

留名等睇翻版鄭則仕真人相

sry

我正式向樓主道歉
樓主唔好起我底

得，下個到你

有啊！

依家我有冇料呀柒頭？你估我拋你？

Fh5dh1dbd3uxhx4jxudjc3gey3fuf4Fah9d

呢堆字我唔知點解嘅，可能有人知都唔定

樓主冇人性㗎 係咁搞大件事

你邊位

最好樓主唔好記得我
唔敢得罪樓主

迷拿勢力屈到

睇背影唔似鄭則仕wo5134

你呢啲二打六佢唔識啦

We7 code

樓豬屈撚到

放大啲睇個屎忽又幾撚橫吓

得個陰影都葫蘆型，到底唔縮肚有幾肥？

仆街遲左入黎
而家發展成點

繼續留名

真人應該好bulk

樓主係連登清泉為民除害

好彩
拿蛇勁𠹌屈

係套西裝好撚迫

你呢啲賤種真係自己攞黎賤，唔逼到你埋牆你都唔識認衰仔，依家我就教你做人

最後一個字係第4個英文字母。

除咗癡肥樣衰 身高點 真係想了解佢多啲 見你琴日咁講似真係部署緊想搞你fd成日都借啲意製造機會 要啲人聯絡番佢同佢接觸

請連仔正視某些分台裡某些會員的網絡欺凌行為

佢仲用snapchat似00後

佢驚到賴屎啦

想問佢啲同事有冇上開連登

同用開咩社交媒體

ok

快

本人謹代表眼帶巴向所有受影響或冒犯人士致歉

賤種用分身屌住你地咁道歉
一日最衰都係你地衰先

係咪濟癲黎

堅過拿卡真人

我半個鐘後會再quote

眼仔解釋到未？你話個post樓主有講過自己係天水連線，我開追故都睇唔到，等緊你cap圖啊

收到👌🏻🙏🏻

個po 推唔上熱門

係咪想場運動輸

上咗啦你睇乜

留定名等睇相

呢件事教訓咗我呢一世都唔可以得罪樓主

嗨，各位肥貓既舊同事

希望你地可出手懲罰呢隻社運狗公

屌收工收遲左就miss左咁多野

好快po相 好撚緊火啊

無做恒生咁轉左去邊
試過搜恒生真係搜唔到啲咩出黎

push

講真佢一定要死
點都要殺一儆百

想freeride?

想知真人似唔似鄭則士

嗯

開左十幾廿個po都冇真人相睇

樓主_人嘅能力勁過港父

港父俾樓主撚大

你地啲私人恩怨

咪撚post上黎啦
我唔撚想知呀𨳒你老母閪

咁你入黎把撚咩

我想知喎
唔好剝削我相機嘅自由權利

好想知 sor

感情台全部都係私人感情㗎啦 唔想知死番出去啦

咁你就咪撚入黎啦屌你老母死傻閪 唔撚想知又要衝入黎咁撚矛盾既你

我想知

你好有可能會成為拿卡嘅新目標

Quit登囉
咁辛苦為咩

樣呀 樣呢 快撚啲po la

邊個同你講要你知 咪撚睇得自己咁大 搞到自己同眼帶一鳩樣乜撚嘢都要理

躝啦屌你老母臭閪 睇路呀柒頭

冇興趣。

你下一個目標係邊個

呀cyrus你都好鍾意用抗爭相做頭像下喎，你個人咁虛偽嘅？？

都係搵食啫

哇

pish

落哂閘啦我個fd，
佢講到自己讀u果陣都有女埋身㗎，
我fd心諗係唔撚係盲㗎屌

個樣鄭則士cute啲，佢係衰格，一見到就想中柒佢嘅肥閪

推！

未撚驚過
快撚啲追擊我啦

好仆街

係要post上嚟等大家附和你
增加自我安慰

𨳒你老母閪

唔撚鍾意呀
吹鳩脹呀

好嬲呀？

冇人逼你
係你自己攞苦黎辛姐

台主留名跟進

又一個pr空ac

講得啱咪有人附和囉
眼眼個啲咪俾全世界割蓆柒住敗走
仲要依家谷住谷住又冇得上嚟駁

人地鐘意呀
你吹鳩脹咩

樓主好波

大家估吓賤種有幾多個分身

有payme 過錢俾條女掛, 有payme 咩都起到, 唔講咁多啦

得罪咁撚多人 唔算私人架喇

是但啦
佢個樣比人貼出黎
有幾多分身都冇用

唔想知唔想理又係咁覆

唔係佢 唔好亂起

有冇料爆

矮 165-7

佢有用fb 鐘鍾係香港人突發事唔知咩gp出po

肥毒矮柒

扮matt leung條友，勁肉酸

即係中學俾人恰嗰啲傻仔樣？

我讀緊小學都識分club同clubbing。。

出樣未

佢結左婚未？係咪有個仔？

鍾意

應該仲係單身狗
冇仔

等你爆多啲

上連登聲大大周圍屌人拎存在感

唔好污染個post

LM

眼帶狗 沉默了 佢的保單不要收

宣傳一下🙏🏿

Cctoy班手足啞撚晒
成日話手足唔係condom
依家狗帶柒咗又唔理 變咗condom

保險業算唔算專業人士

去咗撐侵唔拋棄咗眼眼

以後都唔敢得罪樓主

Cls

成日問唔通咩都唔做？原來手足一出事就真係咩都唔做

條撚樣住元朗

有晒證據又唔睇 信埋晒啲大公文匯

手joke

奇拿卡又發功

你點知的

Credit to 武漢。肺炎巴打

hello
你好呀 我係早幾日比你串親既會員大西亜玖璃 id 58038呀
仲記唔記得我呀 呢排天氣凍呀 記得著多d衫唔好凍親
呢排心情見點呀? 可以向我道歉未呀

ching勁撚癲

我動物台首席友善之星

你勁嬲

Push

得罪樓主真係好得人驚
(呢句說話冇貶義)

佢讀咩u？

你fd算俾面 成件事執行起上嚟好有難度 又要谷住谷住想屌撚柒 但又要扮到禮貌咁款 仲要一個人同佢一齊係一室 嗰種壓迫感諗起都發惡夢

所有敗筆都集齊晒真人係咪成日都對啲女咁癲

strong post lm

唔知呀 中學就知

佢話只要當一般嘅閪客對待就可以了

屌條友影衰我哋深黃

似利狗廢中

是的

好好睇快D睇
睇完既可以再重新睇
好好睇

果隻熊貓去左邊

直頭當第套動漫作品睇就OK
忘記埋本身LoveLive呢樣野

樓主合最後通牒個deadline 係幾時

過左啦。

樓主做野啦，過左deadline 唔做野比人笑嫁

我依家要研究一樣嘢，貼相會唔會比人ban ac

[img]圖片網址[/img]

貼link咪算

唔好直接貼咪得

見字飲水?

等你解釋呢個啊眼仔

係撚私怨咩on9仔 無跟貼咪係度鳩叫啦

ban咪ban囉，我大把ac，比個你。
冇比人ban過唔好話自己係波台仔啦

仲有冇眼狗contact
Sd佢個靚仔樣比佢睇
睇下佢有咩反應

依家發展到咩地步等佢道歉定點？定佢點都要等死

應該點都死

比迷卡鎖定嘅人得一個下場

估唔到del咗ac仲有花生食正

佢死撚硬

好緊張，想知成日落clubbing嘅眼帶巴真人幾型

我嚟緊要公布嘅嘢呢單訊息量有啲大，大家今晚唔洗再等，聽日我會開新post講。

好。

樓主_人了

電話？51343349？

你可以咁認為，我唔會評論。

湊個熱鬧支持樓主強烈譴責厹

公憤都可以講成私怨

介唔介意我問下樓主??? 如果哩刻事主真心入泥道歉，你仲會唔會放過佢???

利申︰非cc/波台人，只係見title位user俾人追佐成個月，想了解一下樓主既諗法

光復香港之後 黑警"真心"道歉 你會唔會放過佢

樓豬 不如set個deadline俾佢

如果你知多啲佢做過嘅嘢，就會明白唔係言語上嘅道歉可以補償到。

Deadline已過左好耐，依家我純爆料，但等到聽日先因為我準備瞓，而且咁夜冇咩人。

好期待希望唔好令我失望

真，如果唔係嘅話cctoy 班癲狗繼續亂咁咬人，屈人係五毛熱狗，繼續自我中心

得罪樓主仲想無事走左去？

最憎人視私隱為糞土
唔係淨係報公司
報埋私隱專署同保險公會 唔該

迷上樓主的本領

已追蹤樓主

標點符號

拉

就算樓主放過佢其他台都唔放過佢啦

唉 人都走左啦
不如...

不如繼續啦
反正佢都唔係到

懷疑自己見過佢
佢係咪成日係土瓜灣出沒？

不如引哂佢啲分身出黎

最近阿狗翻生，原來係因為樓豬

鄭則仕

快啦屌你老尾

送撚咗中啦

係 唔好等佢以為自爆就冇事

追蹤咗樓煮

樓主起身未呀？等左好耐啦！

我特登早起身睇

冇話朝早 我朝早有自己嘢做，你預下午啦，琴日我呢個po都係四點咁上下時間開。

訓醒都冇鄭則仕睇

唉 唯有睇住鄭則士先

屌奶星 連登鄭則士都有女

未有真人相睇
睇住鄭則仕先

樓主係唔係度 有嘢想問你

咩事？

返工呀大佬

仲未有相
微臣董昭先行告退

追少一陣po又miss咗咁多野

chur成咁都有女落搭？一係就靚仔到極一係就無賴到極 中間唔會溝到女

開始後勁不繼
推

好凍 幫推

社運毒瘤
做佢老母世界啦
清除瘀血 你我有責

有新po未 凍撚死啦

唔使返工咩

樓主唧緊牙膏

認真，佢閪到傻，琴日到而家有幾個人dm我爆佢大鑊，我好多料係手，

等你

快啦

流浮山刀手到先定 眼狗個樣流出 先？

今晚一定有。

變左今晚
推！

條傻西一早收皮唔吉返個頭出黎會無咁多人報料

料真係有喺手，啱先又多一位知情人士，只係我要時間整理，今日比較忙。

佢轉工轉得好密，原來係有原因。

好狗

我想像唔到一個人要有幾閪先會令咁多同事憎鳩佢....

真人同上網都一樣咁閪

估唔到條友現實都得罪咁多人

唔知仲有冇工請佢啦

又有

狗會請返狗

眼帶賤種你mon po自己睇下幾多人憎你
你有今日真係自己攞黎

花生送飯

痴閪線btw咁嘅人咁嘅格係連登都有人撐

眼仔覆我未？原post樓主係嗰個post無講過自己係天水連線嘅人，你又話有，等你證據啊

黃色交友po好撚多5p撐佢㗎

濕咗

條傻仔不如移民算啦 佢喺香港已經玩完

笑撚死 有冇咁撚多人爆料 好心樣衰癡肥仲要乞人憎縮埋一角啦 今晚我等睇你樣 你老母成日狗狗聲叫人 認親認戚奶人 睇下邊撚個最似隻狗

咁而家先爆啲嚟聽下

有冇料爆下

終於返到屋企，依家開始打文。

樓主好球

最後通牒
今晚1200前出Post
否則樓主走數後果自負

我返緊工都開住嚟追樓主post

拿哥上啊！

佢幾個月前已經講話要quit登
咪又係等到俾人玩爛佢先敗走
條懵撚講嘢信佢一成算多

得罪人多，抵撚死

支持

Lm食花生

Goal!!!

無追開
佢做過咩有猜懶人包

等緊樓主新po 聽講有新料爆

眼仔覆我未？原post樓主係嗰個post無講過自己係天水連線嘅人，你又話有，等你證據啊

起我底，或者起樓主底
我嗰個post係今次事件嘅導火線，因為嗰件事先引爆

眼仔其實得罪樓主咩好想知

社運鄭則士

留名睇波台手足功力

因為樓主
我今日開始迷拿

成日挑釁波台但無發言邏輯同質素
仲要上次木耳個單積落到而家(唔知之前仲有無啦)
今次比波台捉住痛腳仲唔整死佢
又可以殺雞儆猴

你勁肉酸

佢死哂狗

有啦有啦

樓主功力你學唔黎㗎啦，你最多都係開到啲不痛不癢嘅post

波台班賤畜究竟點打飛機

波台賤畜見到血嚇到鳩縮

是但啦 佢話點就點啦 一陣就知佢廬山真面目

今次台主應該放過佢

仲未有得睇

佢勁驚

放心你唔洗急，今晚一定比到個交代大家

波台，從來都未輸過。

死撚開啦又一個認親認戚 你老母你唔係以為其他人唔記得你開過咩post呀 彈撚開啲啦咪撚痴埋嚟啦 仲手足你老母正畜生屌你老母

下個到你

篇文已經打左一半，依家要食飯先。

今日勁凍，打邊爐。

食得盡興啲！
幾夜都等你

之前咁撚串而家嚟扮死狗

驚樓豬殺左佢

入黎r fd

躝啦

Rip

你不代表我

人誰無過

香港食狗肉犯法

係

你似幫襯過🤔

lm睇文
樓主有無催拿擺出嚟吊下癮

等樓主食飽，一次過連屎咁爆出黎好過擠牙膏

下個就玩到佢傻

唔做愛狗人士

樓主繼續惡能到 抵我追你pool

樓主關懷弱智人士

推一推先

幾型

有樣睇未

開波未

我屌，寫寫下又多一個

希望有樣睇

樓主rip
幾時有料呀？！

嚇死 以為樓主俾眼帶買兇殺咗條友人緣太差了吧

依家唔係我冇料，係太多料。。。

咁囂

唔係隻賤種做左cc台top廢
個位一定係你坐
唔怪得你入黎笑賤種

痴線依家唔單止係連登追擊 連現實世界都大把人想追擊佢

你都可以追擊佢

在這美麗的夜裡 等你等到我心碎

佢現實都係一樣串?

小朋友齊打交

屌奶星好能凍呀
樓主出到未呀

我等埋樓上嗰位就截數了，再唔出比你地斬

我飯又食完，野又扑埋，都仲未等到😑

哇佢平時都得罪幾多人下

今日仲有幾個鐘就完
走數出唔到Post後果自負

我等到鳩縮。

等咗成日

開過post就算 樓主把砲啲 交俾佢

焯左你嚟食

上個post啲人話佢現實同連登態度係一樣都係稱呼人少得罪人多

大家且聽我一言，放長線釣大魚，等待是為了更好的結果，比啲耐性，回報必定能夠更多姿多彩。

得罪樓主條賤種註定冇運行

打完beeno未

打完好耐，只係有新爆料者加入，決定等埋佢

你應承咗條魚今晚食得

佢係講緊定未講？

勁狗 唔偷跑

唔知眼帶而家喺度做咩呢

抽緊資料

擇名囉 可以點

用緊呢個樣mon緊po

又或者係呢個樣

會唔會連今晚都冇

唔會，咪做恐懼撚。

除左褲成日 仲未射得

著返褲啦啫啫仔凍架

別人恐懼我貪婪。

鄭則仕都除褲

又或者係佢個招牌笑樣呢

佢應該發夢都諗唔到自己有呢日 之前一定係一副狗眼看人低串串貢咁樣

諗住cctoy會撐佢

時事台有腦嗰班都唔會撐得返無腦嗰班先盲撐

本身覺得佢有啲慘之後諗返起佢琴日道歉篇嘢

冇所謂，你損失

+1

21:23 仍未有任何更新

熊貓狗？

yes自己玩死自己

21:25仍未有任何更新

樓主，我等你等到好辛苦

你勁好波

時事台有腦個班係未 即係沉默大多數

如果痴痴的等

等 寂寞到夜深
夜已漸荒涼 夜已漸昏暗

條友花式自爆

Ready？

再催嘅話下個可能到你哋。。。

準備見證歴史一刻

comeon

快！

唔敢了。。

跟我一齊shout Laca Laca

花生

第一次f5咁多下

搖撚準備架啦

尋晚已經ready

得未

In Laca we trust

樓主快

樓主撚狗

樓主，在嗎？

問我哋ready未咋嘛

F5爛喇

距離樓主問ready？已經過咗5分鐘。

好！

瘋狂f5

樓主宜家開始打緊？

樓主會唔會比眼帶狗反將一軍

樓主係咪俾眼帶賤種滅咗口

樓主洗緊碗？

會唔會推多100個cm都冇料到㗎

你再要挾樓主死全家

你小心啲講嘢⋯

今次個逗號放邊

電話就無電喇

條撚搖到凍了

hello

逆sir rip

有未

我ready㗎啦

距離樓主問ready？已經過咗8分鐘。

我今日滿心歡喜見到呢個Post個標題咁春爽
就走入黎追下Post
一開頭就真係吊到我胃口喎
我就不斷噤 F5 望樓主出新故
我已經冇其他人咁誇張話噤爆Keyboard嫁啦
點知真係愈噤隻手指愈痛
我由大拇指開始噤
噤到痛就轉食指
再痛又轉手指
用哂10隻手指都重未有故出
我把心一橫用撚埋腳指
係噤噤下既同時有得吮兩嘴
點撚知噤撚到腳趾公都斷撚開兩截
拿拿臨叫白車送我去醫院
醫生幫我check過之後發現原來有個電腦鍵盤既碎片係腳趾肉入面
重發現我噤F5噤到有關節痛添
搞撚完一大輪之後我問啲姑娘有冇電腦借比我睇AV
我一開電腦一上左高登又發現呢個post
心諗：有野睇啦掛
點知一噤入黎又係見到成班人噤到佛誕都冇野出

咁撚多仇家

會唔會推到個po到3都未有

唔好吊我癮啦

爆料未？

有未啊屌 想沖涼

推啊，我丁都唔打就係為追post

由#566推到#638都未有

屌！！

屌

樓主似同賤種一齊撚鳩我哋

我願意用嗯條命換取拿卡即刻開post

晾衫先
有先quote我

逆插玫瑰：你再要挾，樓主死全家

樓主ready?

ready了~ready了~ready了~ready了~ready了~ready了~ready了~ready了~

Ok

Ok啦

快睇

ready了~

距離樓主問ready？已經過咗12分鐘。

第一次追po㩒f5㩒到爛

準備

樓主比人_左

口口

樓主我比多最後5分鐘你，否則後果自負。

亂咁quote我喺窗口位好易跌死

ready了~ready了~

肯爆未

65個cm了.

樓主我比多最後4分鐘你，否則後果自負。

唔好等，千祈唔好比我見到你再入嚟

佢嬲住嬲住咁mon post

我身凍心更凍

樓主我比多最後3分鐘你，否則後果自負。

123

眼狗係到偷笑。
樓主出野未

咁你慢慢等

未ready就唔好問啦唉

似眼帶

樓主我比多最後2分鐘你，否則後果自負。

樓主1分鐘內開到po
我貼bam圖

樓主被人掉咗落邊爐烚鳩熟咗？

f5咗好耐

G持

冰有咁快
一家12口啲衫多到40分鐘先搞得掂

樓主我比多最後1分鐘你，否則後果自負。

最後30秒。

呢樣真

1分鐘內有文嘅話我聽朝上大帽上裸跑

最後10秒。

慳番都得

褲都除埋 條鳩縮撚到上個囗仲ready緊

樓主。

人呢

半個鐘後返嚟算

樓主成功撚左我地

我排第五

開始明d愛侵力 等 核彈證據公怖時既心情

117個cm都冇料到……

屌你老團凍死左？

你準備柒

樓主大把料

你收皮啦

屌 沖涼算

拎嚟bin？

你排25

你勁25

求下你比我射啦

樓主pm左我
話下一個目標係你

等睇柒頭

cap定bin你c先

巧凍點解仲未有

俾我射啦

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

吊，頭先技術問題延遲，依家真。ready

你損失。

妓迷係咪鍾意講大話啲

唔開新post講？

等 寂寞到夜深

唔相信樓主了

嘩 啲5毛又推到上熱門了

仲等樓主嗰啲正傻閪我沖涼先

吊，你

樓主我復活了
而家番黎搵你尋仇

中伏啦

上面串鳩樓主嗰啲我全部mark低晒名，下個到你地。

眼眼

1001

逗號is where

傻閪點睇？

樓主pin 呢個

?

[認真] online 代考邊個信得過？讀緊master

唉原來弱智

hello 在嗎？

你準備含撚喇

樓主用小蒙恬打字？
1200前冇料到拿卡將會空難死

喂，啞撚左？

你弱智定點，人哋開咗新post